+++
comments = false
date = "2015-04-14T22:17:00+00:00"
draft = false
noauthor = true
share = false
title = "Tim Redaksi"
type = "page"
[menu.main]
weight = 111

+++

Kami membangun&nbsp;Wildanfauzy.com&nbsp;dengan semangat berbagi informasi yang tinggi, mengemas berita menjadi informasi yang menarik serta disajikan dengan mengedepankan faktor akurat, aktual dan menarik. Semua itu tidak akan tersaji dengan hangat dan&nbsp;_gurih_.

## Penulis: 

  * **smolcomrade**
  * **wilfauzy**
  * **pemudamalkis**
  * **linuxmania**
  * **brekgaming** 
  * **needhugpls**
  * **redaksi**